# Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.

Обработчик событий - это оператор, который выполняет некую функцию, если происходит определенное событие (нажатие на
кнопку, фокусировка, движение мышкой, нажатие клавиш клавиатуры и т.п.). Т.е. другими словами обработчик реагирует на 
произошедшее событие, и выполняет заложенные в него действия.  Эта реакция на событие, четко описана в коде, который 
содержится в теле обработчика.
Еще обработчики называют слушателями событий.






